一人一個好感人嘅愛情經歷

仲記得嗰年14歲，遇上咗你，我知道你係一個不能說話的男孩，但係我依然愛上你
為咗你，我學咗手語，15歲個年，已經拍拖一年127日的我們，你突然冇原因地說分手，係你屋企，我攬住你隻腳求你唔好分手，但你依舊決絕地將我趕出門口，我三日兩夜企係你屋企樓下，你都冇出街。我放棄了

一年後，從來你嘅家人口中得知，你因鼻咽癌去世，但我唔能夠出席你嘅喪禮，因為我知道如果我去咗，就永遠返唔到嚟。

我愛你，但你比我，更加愛我

你明個意思就得喇,何必捉字蚤呢

好似拍戲咁

FF完未
扮乜絲